地鐵比人非禮cctv有無用

而家地鐵車廂入面有閉路電視
有冇絲打試過俾人非禮報警叫佢睇cctv

急問想知多啲

報警

男人摸男人 打冷震

報左係咪可以叫佢睇CCTV?

試過俾個靚仔非禮 搞到我濕晒

幾時入面都有CCTV

差人做野唔洗你教

有 但咁多人擋住 影到機會好微
當時又唔出聲

香港咁多人點捉?就算睇到樣，警察真係會去捉?

死臭西又想砌生豬肉

所以就係想睇下有無人試過
定其實cctv都唔會拍到

收皮啦地鐵咁迫掂到好閒姐
咁都叫非禮
返去照下屙督尿照下自己個樣幾撚柒望下自己個肚腩幾撚柒大先啦

做咩咁問 想非禮人呀

以前有FD做過狗鐵
好似話個cam淨係用黎睇實時

有朋友話係地鐵比人非禮 諗緊報唔報警
咁聽落報左都無用

我之前個月台得兩個cctv 影得勁細
因為遠所以望落好多人 仲難告得入

收皮啦